強烈建議唔好搭巴士 請搭機鐵！

我而家搭緊機場巴士，但條路一來又塞，行進速度極慢。

二來架車又好熱，我坐上層都覺得好悶熱好唔舒服，下層又要企又要逼嘅手足一定更加唔舒服。

搭機鐵又唔會塞又相對舒服d,強烈建議未入機場嘅手足搭機鐵

推

巴士入機場好塞

有狗搭機鐵入嚟

巴士爆曬

唔好搭的士呀！塞到爆！搭鐵！！！